愛華頓呢下算越位？

On9 var
射中麥龜改變方向
迪基亞已失左位
施格臣無遮住視線無掂過波
咁都吹越位

球波得麥佳亞掂到 ，愛華頓條友明顯縮左腳，其實已經入咗

新名 44244

一世夠運

訓係度 擺明無遮啦 除非DDG係狗
要痞喺度睇野

唔避一定吹，避都吹？
C格神可以點呢究竟

Btw 安76賽後紅埋

原地起飛

明明dg1已經撲錯左邊

其實我覺得計入

曼迷

冇越呀 最好全隊坐晒係龍門口

你點知佢收埋腳無影響門將？

收腳都影響到 咁不如以後禁區唔比人入啦

咁你點知有？

佢唔坐係到就撲到？

烏龍都越位,笑到肚痛

試下調撚返轉曼聯主場曼聯入波睇下有無越位

唔縮腳又越 縮又越 咁即係點

監生執返1分

明黑鳩你 吹？

你點知佢回唔切身？

既然大家都唔肯定，咁你覺得利益應該歸邊一邊？

本身會中施格臣
你知佢撲唔到？

咁無收腳呢？

頂咁難怪越

要郁先會撲到架喎
你有落地就話姐

清幾撚幽默

100% offside 啦大佬 咁都得下次你搵幾個人訓係人地龍門度 擋住佢視線
隊友射個波黎負責避 咪同呢球波一撚樣

我地曼狗明黑9你 吹？

連人帶波飛入網

無收腳呢？

DDG會覺得敵人會幫佢射走個波?

唔岩你聽就幽默

DDG係狗?訓係地下守龍?

收腳都影響到龍門 以後唔射波就OFFSIDE

咁咪企係度囉 咁大個人用下腦ok?

On9 縮左腳已經有動作啦
迪基亞計好哂

你問ddg條傻鳩我都肯撚定佢唔夠薑話自己比到反應呀

佢縮完應該施施然企係身
向返自己個龍門方向行
扮曬野想走返出越位位
當個波唔撚中龍
望都唔望個波中唔中龍
扮到自己無任何進攻意圖

Ddg一定係預左人地會幫佢救埋
所以唔撲

縮又offisde 唔縮又offisde
完美防守

咁下次喺門將前面擺四個人遮住佢，之後狂射波，到時睇下計唔計數

獌狗邊隻唔係狗
Maguire用腳扶人嘅

早啲起身咪無事

有無佢電話

球員主動縮腳果下算唔算影響足球路線?

因為佢唔縮嘅話 會阻擋到個波出底線

唔縮又話參與進攻越位 無得輸

如果咁都唔吹，個個企哂去龍門到做反人牆啦

佢出現喺嗰到已經係啦，無人叫佢扮傷攤喺到。咁都得嘅場埸搵人攤喺禁區算啦

個撚個越位係龍門面前 左右避黎避去 唔算越位

實情係一開頭個波的確射去左手面，但麥龜改變左方向令個波去左右手面，結果令到DDG失左位，而有無冰島佬係度都唔會阻到個波入

烏龍球都計越位？

重點係佢一早係龍門面前 攤左係到越位 影響左龍門

即使龍門可能失位，但佢都係越位既位置 有重大既影響賽局

呢個就正常討論啦

明既就明架啦
球證無得靠估 估佢因為失左位而就算有無球員影響到佢都撲唔到

佢的確係有影響到個攻勢 由第一腳補射省中個下
已經係影響左門將

同班反曼講道理都哂氣
總之曼聯得益就一定4424

係越

有無片?罕有講波講講下都入左熱門。。路過襟入黎點知無野睇

其實用腦諗下都知
呢下當入先例一開，以後開死球肯撚定大把人有樣學樣響龍門隔離詐傷，然後自己友射埋黎即刻做反人牆避波

唔明嘈黎做咩 根本件事吹唔吹都岩
只係受害者係獌所以咪越位 調翻轉咪唔越囉

嘩
師兄呢句名言黎喎

伊巴話唔係越位

嘩 本身呢球之前曼聯反擊比人犯規無吹
我係咪應該話本身呢球唔會出現？

點解唔算？ 例如：令人分心都叫協助攻勢進行

不如計埋麥佳亞張紅牌要停三場

咁不如計埋首輪對愛狗
撞龍門當入波？
都on99

有咩直接影響？